https://web.archive.org/web/20011102114148/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=132

### [2640] ベリー	2001.08.31 FRI 21:56:55　
	
私も香が生き返ってくれたら、どこかで生きてくれてたらどんなに嬉しいか･･。でも、無理でしょうかな。そういえば、リョウの最後(?)は、きっと生き続けると考えている方たちが多かったのはなぜか私は嬉しかったです。(というか、安心してしまいました。)香を失うというこれ以上無い悲しみを受けても、やっぱり、リョウには生きていってほしいから。まみころ様[２６３３]がおっしゃるように、相当な何かが必要となるでしょうけど。

AHはCHとは違うと言っても、私の中ではまだCHを引きずっている部分が多くて、CHのリョウと香を探してしまいます。でも、やっぱり違うんでしょうけど･･。(まだ、こんなことを言ってちゃマズイですね)リョウより私の方が香ちゃんの復活を願っているみたい(苦笑)

【銃の撃ち方】
ちょっと前に銃の撃ち方でいろいろ書かれてありましたよね。いろいろな撃ち方があるようですがリョウはどれも格好いいです！で、撃ち方とは違うけど、私は薬莢が地面にパラパラって落ちたときの音が好きでした。(TVアニメならではですが。)何だか、くだらないことを書いているみたいですみません。(汗)

### [2639] 葵	2001.08.31 FRI 21:42:30　
	
　香ちゃんの遺体が冷凍保存されていたら…。私も始め、そう思いました♪なんたって一話で話の半分もつかめなかった頃、「香の心臓」？香って心臓病にでもなったの？それで、香への移植用の心臓が盗まれたんだと思ってました（恥）
　でも、思うんですけど、遺体の冷凍保存て中ヌケ（心臓がなくって）でも可能なんですか？無知ですみません。どなたか教えてください！

　★［２６２６］ｃｈｉｋｋａさま
　レス＆ご講義ありがとうございました。（笑）いやはや、現代史の勉強になりますなぁ。
　リョウの過去って、明かされてるようでいて、半分くらいは秘密ですよね。ここまで主人公の生い立ちを語らない漫画もめづらしい？！ＡＨが続く中、ＣＨで語られなかったリョウの過去が少しずつ明かされていくようで、楽しみです♪

### [2638] sweeper	2001.08.31 FRI 21:36:20　
	
こんばんは。いつも、お邪魔してます！

＞もっぴー様。[２６３６]
レス、いつもありがとうございます。「りょうちゃん大カンゲキー！」です。

＞まみころ様。[２６３２]
レス、ありがとうございます。「りょうちゃん大カンゲキー！」です。やっぱりそうですか。りょうは死ぬまでもっこりし続けると思いますか。まみころ様のおっしゃる通りりょうのもっこりはなおらないですよね。特効薬はやっぱりハンマーですか？(一時的ですが。)でも、りょうのヅラ説。なさそうな気もします。もし、ヅラだったら・・・。ある意味こわいです・・・。
あと、B'zの「KARA･KARA」もりょうと香を思い出します。どちらかというとりょうサイドの気持ちに近い気がします。

＞リョウちん様。[２６２４]
はじめまして。sweeperです。
あのシーン。２人のコンビネーションの良さがすごく出てましたね。私は、まゆ子ちゃんの話での山荘でのコンビプレーもいいなと思います。りょうと香の絆の深さがかいま見えましたよね。

＞ちゃこ様。[２６２９]
そうですよね。２人の関係って何て表現すればいいのかわからないけれど、言葉がうまく見つからないですよね。
きっと２人には「恋人」とかそういう定義はないんですよね。

[キャッツ･アイのこと～ＡＨ～]
合併号のキャッツ･アイのドア。店名が「CAT'S　EYE」ではなく「CAT'S　EYES」になってます。今日合併号を何気なく読んでいたら見つけました。

長々失礼しました。
それでは失礼します。

### [2637] ねずみ	2001.08.31 FRI 19:42:40　
	
う～んとうとう出てこなかったなぁ、「冴羽香」っていう名前・・・期待してたんだけど・・・

### [2636] もっぴー	2001.08.31 FRI 19:41:14　
	
＞sweeper様　レスどうもです！

【香ちゃん】
私もしつこいけど、香ちゃんがまだ生きている事を期待して読んでいるんだけど、
香ちゃんがもし生きていたら、この話自体が１８０度変わっちゃうし、グラスハートが香ちゃん本人かもともおもったけど、
これまた、話が変わりすぎちゃうので、たぶん違うんだろうけど、
まだ、あきらめきれません。最終回まであきらめきれないかもです。

【リョウの肉体】
リョウの肉体も顔も昔とは変わってますね。
背も低くなったような気がした。
私は、絵は全く駄目なので、先生がわざと違うようにかいているのか、それとも絵自体が変わると、昔のようにはかけないのかはわかりませんが。

### [2635] 露崎なごみ	2001.08.31 FRI 17:16:32　
	
　こんにちは。唐突ですが、
［CATS EYEでの香の席～AH～］
　すでに話題にのぼってたらすみません。（＾＾ゞ　でへ。
　‘リョウのお気にいりの席。その右側が香のいつもの席…’
　冴子さんはリョウとCATS EYEで会う時、リョウの左側に座ってる…。冴子さんの定位置が本来そこだったのかも、だけど、意識して香の席を空けていてくれてるようで冴子さんの優しい気遣いを感じました。
[餅山さんの席は？？]
　どこらへんにすわってるか、よりも「餅山秀夫、隣にいる？のはバ・ケ・ツ」に彼の、恋愛に縁の無さそうな感じがうかがえるような…（笑）

### [2634] リョウちん	2001.08.31 FRI 16:56:02　
	
まみころ様が言うように、香が生き返るという展開が用意されているのではと私もどこかで信じたいと思っておりました。やっぱり生き返ることは、この先ないんでしょうかね・・・。ＡＨが、そうゆうものを求めて描かれたものでないことは、すごく感じるんですけども。
話は変わりますが、バンチの総集編で、リョウが香との初キスを回想するシーンのことですが、「最低な初キスだったよな」っていったあとの寂しすぎる後姿、香への深い愛を感じました。リョウにとって香の存在は、あまりに大きなものっだったんだなとつくずく思いました。
ところで、ＣＨのリョウとＡＨのリョウを見比べてみると、ＡＨのリョウの肩幅がすごく狭くなってませんか？何か意味があるのでしょうか？あの厚い胸板も薄く？なっているような・・・

### [2633] まみころ	2001.08.31 FRI 14:03:30　
	
連続です｡

どなたかが書いてましたが、私も最初読んだ時、実は香の遺体は
冷凍保存されていて、助かるとか色々考えたんです｡
香が死んだ事を受け入れられない私は、どうにか香が助かる方、
実は死んでない･･･等色々考えました｡
だけどどうしてもどう考えても無理なんです｡
そしたら香を死なせてまでＧＨを出した意味がなくなる･･･｡
どんどん読んでいくうちに、ＧＨの存在も主人公である以上
もっと大きくなっていくだろう、だからその考えは無理だと思う
ようになりました｡（悲しいケド･･･｡）
堂堂巡りの中今やっとこの頃はこの先を見守る事ができるようになり、皆が幸せになるように願うばかりです｡

香がいないリョウが幸せになるためには、相当な何かが必要に
なると思いますが･･･｡
愛する人を失う以上に不幸な事はないですからね｡
リョウと香が幸せに過ごしてた頃がもっと見れたらいいなと
思う反面、見たらもっと香が恋しくなるかも･･･｡（笑）

それでは又長々とスミマセンでした｡（しかも私事）

### [2632] まみころ	2001.08.31 FRI 13:21:28　
	
又新しい方が増えたようで、どうぞヨロシクです｡

リョウと香、これはもう香が死んでしまったせいもありますが、
ずっと一生色褪せる事無く綺麗な恋愛だったのかもしれませんね｡
お互いの心が変わらない限り、ずっと続くはずなので･･･｡（笑）
だから尚更香が死んだ事が、とても痛い･･･｡ブルー･･･｡

＞ありあり様［２５７２］、あずリンちゃま［２５８７］｡
ＴＭＮ情報ありがとうございました｡そうですか、やはりＣＨに
使用されていたのはＴＭの方でしたか｡
確かに、聞き始めたらまたまたはまりそうです｡どうしよう･･･｡

＞法水名誉会長様［２５７６］、chikka様［２５８２］｡
朝もっこレスどうもありがとうございました｡
特にchikka様の７２歳でパパ話には本当に驚かされましたが･･･｡
それから先生だったなんて、何かちょっと凄いな～って感じです｡
［２６２６］でも詳しい説明がされてるし、凄いですね｡
イヤ～、どうしてそんなに詳しいんですか？って感じです｡（笑）

＞sweeper様｡
　ズラ話に乗っていただきありがとうございます｡（笑）
確かに海坊主との戦いでハゲができましたね｡
あの時の傷はやはりまだ残ってるんですかね｡
では前髪をあげると、あの傷が出てくるのでしょうか？
　それからリョウは死ぬまでもっこりし続けるような気がします｡
もちろん、私の勝手な想像ですけどね｡（笑）
イヤ～、あのもっこりスケベは死んでも治らないでしょう｡（笑）
ちなみに父子もっこりは確かにチンモリでしたね｡（良いのか？）
そうですか、sweeper様はタ＠リはズラ派でしたか｡（笑）

＞ちゃこ様［２５９８］｡
　Ｂ’ｚのＴＩＭＥですか！？それは痛い･･･｡
今の私にはとっても痛いです｡凄い切なすぎるじゃないですか！
あの曲も確かに好きですけど、ＡＨのＢＧＭとしてはとてもせつない･･･｡
どうしても過ぎてしまった時は戻せませんからね･･･｡（涙）

＞まりも様［２６２７］｡
　そうなんです、Ｂ’ｚの大ファンなんです私･･･｡（笑）
実家が同郷なんて羨ましい｡
写真等では見た事はあるのですが、本物はまだです｡
いつかは行ってみたいとは思うんですが、なかなか･･･｡
それから旦那さんとのラブな感じがでててとても良かったです｡
仲良さそうですね｡（笑）

長々とレスになってしまいましたが、又来ます。（笑）

### [2631] ますみ	2001.08.31 FRI 12:03:48　
	
　なんだか､ここの掲示板に着てからCH、AHってその時代背景にそったものだったんですね｡初めて知って勉強になりました｡

＞キャサリンさま
　本当らしいです｡自分の同じ名前やHNがTVとかで出るとちょっとどきってしますよね。

### [2630] キャサリン	2001.08.31 FRI 06:40:50　
	
おはようございます！
～[2615] ますみさん～
え～ホントですか！！
私のHNと同じ名前が台風に・・・
ちょっと笑えました。

～[2626] chikkaさん～
すごい！詳しいですね・・・
こんなに細かく分かるとは
感動です。（爆）

あと、皆さんCHのカレンダー買います？
私は買う予定です。大きい方(^｡^)

### [2629] ちゃこ	2001.08.31 FRI 06:16:56　
	
再び、こんばんは。主にレスでございます。

＞あお様「２６０４」
「ラストでのリョウ」
私も、先生のメッセージは「何があっても生きていけ！」だと
思ってるから、「生きる」ことが前提だと思います。
それにＡＨの２話で、香がＧＨに「生きるために戦って！」
「私は生きたい！！もう死にたくない！」って言ってますもの。
「生きている事の大事さ」を誰より知っている香の心がいる限り
リョウが、死を選ぶことはないと思ってます。

ところで谷山浩子さん、懐かしいです！（＞２５８５）
といっても「カントリーガール」しか覚えてないんだけど・・・
斉藤由貴に「土曜日のタマネギ（で良かったかな(^^;;)）」
という曲を提供してますよね？確か。
マイナーどころ（？）で、私のお薦めは、種ともこさん。
「きみとあるいてく」と「笑顔であいしてる」という曲のサビの
部分が、幸せな頃の２人にピッタリという気がするのです。

「２人の関係」
もっぴー様、レス有り難う（＞２６１８）
それからsweeper様の書き込み、読みながら頷いております。
（＞２６２３）
本当にあの２人の心の繋がりは、スゴイですよね。
「ソニアの話」は、それがよく分かる。
で、確かに２人の繋がりは、リョウが「スイーパー」ゆえに、
より強くなったのでしょうね。
「人は簡単に死んでしまうこと」を知っているから
「２人で生きている瞬間」を大切にできる。
「一枚のカードの表と裏」って、確かに言えていて、本当に
「２人で１人」付け入る隙が無いのです。
でもだからこそ・・・２人の気持ちが、痛々しく思えるときが
あります。
綺麗過ぎて・・切なすぎて・・・痛いのです。
上手く表現できないんですけどね。

長文、失礼します。




### [2628] まりも	2001.08.31 FRI 04:51:24　
	
下の書きこみ、異常にスペースを無駄遣いしてて、すみません。
何回もスクロールしなくちゃならないような書き方をしてしまいました。これから送信する前にちゃんとチェックするので、
どうぞ許してください（汗）。（汗）。（涙）。

### [2627] まりも	2001.08.31 FRI 04:00:51　
	
こんばんは、まりもです。
ここ３日ほど、疲れていて睡眠優先させていて、
今日久しぶりにのぞいてみました。
読んでいなかった過去のかきこみに目をとおすのに
１時間近くかかってしまいました。
夏休みの宿題といっしょで、ためたら後が大変ですね。

＞ちゃこ様「２５３６」
レス有難うございます。
恋愛ドラマに興味がもてなくなったのに、なぜ今
ＣＨ（やＡＨ）だけには、こんなに自分がはまるのか、
私もわかりません。
自己分析して、理由として考えられるものはいくつか
あるのですが、どこかこじつけっぽくって。
まだまだ「考え中」です。
答えらしきものが出たら、報告します。

＞まみころ様「２５５０」
レスありがとうございます。
Ｂ’ｚの大ファンなんですか？
私の父の実家が稲葉さんと同郷なのですが
私はまだ稲葉さんの実家を見に行ったことが
ありません。
一度行ってみたい気はあるのですが。
私は「ＡＬＯＮＥ」がいちばん好きです。

＞あずみちゃん♪様「２５５８」
「みなさんも二人（リョウと香）のような
恋愛してるのかな？」というところを読んで
急に考え込んでしまいました。
今、私、いい恋愛してるだろうか？って。

主人と出会ってから５年。つきあって、結婚
して子供が二人うまれて、現在にいたる。
主人のことは世界中の誰よりも好きだけど、
やっぱり、恋愛の「愛」は深くなっても
「恋」の部分は少なくなったことは
否めない事実かも。
主人といても、ドキドキときめいて
動悸が早くなることはないです。
ふられたらどうしよう、って想像して
不安でたまらなくなることもなくなったし。

これじゃまずいかなと思いました。おそらく
香とリョウは馴れ合いの関係には決してなら
なかったはず。私もふたりを見習っていつも
新鮮な気持ちで相手に接しようと思いました。
（主人と話しててドキドキしてる私を想像して
非常に恥ずかしく、今ひとり赤面してる私）

あずみちゃん♪様、私に考えるきっかけを
つくってくれて感謝します。


レスだけで終わってしまいました、
窓の外から聞こえる虫の声は、もうすっかり
秋バージョンです。





### [2626] chikka(Eastern Shizuoka)	2001.08.31 FRI 01:26:22　
	
李兄弟の名前ですが、私は彼らの「両親」の願いが名前に込められているような気がして、少し微笑ましさを感じました。（実際にその通りに生きてきたかどうかは別問題ですが）兄の「堅強」は「意志が堅く、強い人間」に育ってほしいという願いから、弟の「謙徳」は「謙虚で、徳のある人間」に育ってほしいという願いから、彼らの両親が命名したと思っています。（おそらく、性格も正反対でしょう。浅香亜美、麻美姉妹のように）こういう名前を考える北条先生のセンスのよさがうかがえます。

弟の「兼徳」がホテルで狙撃された時、私はおそらく助からないと思いました。というのは実はこれと似たようなシーンをある漫画で見たことがあります。その漫画は現在週刊モーニングで連載している「ジパング」の作者であるかわぐちかいじ氏が以前同じ雑誌で連載していた「沈黙の艦隊」という漫画で主人公の海江田四郎が国連で演説している最中にテロリストにこめかみを撃たれて、一生意識不明に陥ってしまったシーンがありました。李兼徳も彼と同じようにこめかみを撃たれていたので、「これはもう助からないだろうなあ」と思いました。（でも、その時はまさか双子とは思いませんでした。）

ＴＢＳ系で放映された本木雅弘主演の「ブラックジャック」で確か第一作目の時に船の中に手術室があって、そこで「臓器摘出」されたと言う話しがありました。今回、この話しを読んでその事を思い出しました。この時は永作博美が刑事役で出ていて、最後にはその船の中で敵に撃たれて死んでしまい、そこの手術室で腎臓を摘出して彼女の息子に移植する話しでした。（ちなみに９月２６日に第三作目の話しを放映します。）

〔２６１９〕葵様〔２６２１〕Ｂｌｕｅ Ｃａｔ様
私も冴羽さんが日本に来たのはソニア＝フィ－ルドの父親のケニーとの悲しい戦いの後に日本に来たと思います。それはおそらく李堅強の依頼で兼徳を救う４年前の１９７５年（当時私は５歳でした）だと思います。というのは「ＣＩＴＹ ＨＵＮＴＥＲ」第４巻の「とんだティーチャー・思い出の傷跡・鐘とともに運命が」の話しでヒロインの片岡優子さんの執事の四谷政男氏が「１０年前に誘拐されそうになったお嬢様を救ってくれた人と冴羽様が似ていますので。」（実際は長いので省略しました。）と言ってましたがこの話しは「１９８５年８月」（ちょうど日航ジャンボ機が墜落した頃です。ちなみに私はこの時中学三年生です）でしたので、１０年前だから１９７５年に日本に来てたまたま誘拐されそうになった片岡優子さんを助けたのだと思います。

日本に来た冴羽さんはケニー＝フィールドと同じように「バウンティーハンター（Ｂｏｕｎｔｙ Ｈｕｎｔｅｒ『賞金稼ぎ』）」として、日本を中心にしてアジア諸国で活躍し、その時の依頼人の一人が兄の李堅強だったと思います。当時の冴羽さんは「お金」が全てで感情をあまり表に出さない男のような感じがします。冴羽さんが感情を表に出し、「スケベ」になったのは日本に来て新宿に居をかまえ、槇村さんや冴子さんなどいろいろな人達との出会いからでしょう。その出会いが「人間らしさ」を冴羽さんに与えたのだろうと思います。

１９７９年のカンボジアと言えば「ポル・ポト」政権の時代で、それに反対する勢力と「ポル・ポト」派が内戦を起こしていたころでした。第３次インドシナ戦争はこの２勢力によって引き起こされた戦争です。カンボジアと言えば３人の日本人が犠牲になった土地でもあります。１９７０年に日本人で唯一人「ピューリッツア賞」を受賞した沢田教一氏が３４歳の若さで狙撃され（２年前にテレビ朝日で「輝ける瞬間」と言う題名で彼のことを題材にしたドラマが放映されました。沢田氏を演じたのは大沢たかおです。）１９７３年には一ノ瀬泰三氏がアンコールワットの取材に行く途中で２６歳の若さでなくなりました。（浅野忠信主演で２年前に「地雷を踏んだらサヨウナラ」で彼のことをやっていました。）そして記憶に新しいところでは今から８年前の１９９３年
にカンボジア初の国民選挙の監視活動中に国連ボランティアとして参加していた中田厚仁さんが２５歳の若さで射殺されました。カンボジアには彼の名前を取って「ナカタ・アツヒト村」と名づけられた村が建設されました。（一昨日の新聞にこの事が載っていました。）

また、長文になってしまった。すみません・・・・。

### [2625] ちゃこ	2001.08.30 THU 23:12:51　
	
こんばんは。朝夕は、すっかり秋らしくなりました・・・

ＣＨには直接関係なくなっちゃいますが。
昨日の朝、ＮＨＫのニュースの中で、１０分弱くらいの特集で
「復活するヒーロー達」というのをやっていました。
今、色々な雑誌で、かつて少年誌の人気漫画だった物の続編を
連載しているとか。
（先生は「続編」を否定してるみたいだけど）「ＡＨ」の事
やるかなぁ～？と思って、思わず観てしまいました。
結局、やらなかったんですけどね。
でも「コアミックス」の社長のインタビューと「蒼天の拳」が
紹介されていました。
・・・ただ、それだけなんですけど（＾＾；；）
きっと、他の先生方の作品の続編でも、ファンの間で、
賛否両論、熱く語られているのだろうな。と、思ったのでした。

では、また。


### [2624] リョウちん	2001.08.30 THU 23:00:36　
	
ども！はじめまして　　
皆さんのリョウちゃんに対するアツイ語りを読んで、私もアツク語りたくなってしまいました。
私が、ＣＨのトリコになったのは小学校６年の頃です。最近、あらためて読み返してみてりょうちゃんのかっこよさに参っています・・・
ＡＨがはじまったことを知ったとき、チョーうれしかったけどまさか香が死んだなんて・・信じたくないってカンジでした。いい意味でもやな意味でもドキドキしましたネ。
ＣＨのなかで　ホントに大好きなシーンがあるんです。リョウが熱を出して銃をうてない・・・リョウは香の後ろから腕をまわして一緒に撃つ。んん・・・言葉はいらないって感じですよね。
では、ひとつよろしくおねがいしまーす。

### [2623] sweeper（レスぎみ・・・。）	2001.08.30 THU 22:52:42　
	
Good　evening！！また来ました。

＞もっぴー様。［２５９２］
レス、ありがとうございます。「りょうちゃん大カンゲキー！」です。WANDSの歌。私も好きというわけではありませんが、切ない歌多いですよね。何か、聴いているとりょうと香を思い出す歌が多いです。

＞ありあり様。[２５９４]
レス、ありがとうございます。「りょうちゃん大カンゲキー！」です。私はTMNの曲はアルバム、「GIFT　FOR　FANKS」しか持っていないので、あとはレンタルで聴きました。アップテンポな歌もいいですがバラードや歌詞が切ない歌もいいですよね。
あと、遅くなりましたが初キスのこと。ありあり様のおっしゃる通りです。２人のことですからどんなキスの味でも匂いでもオッケー！ですよね！！

＞葵様。[２５９７]
レス、ありがとうございます。「りょうちゃん大カンゲキー！」です。私の考えた「海ちゃん音頭」のしめくくり。こんなのでよろしければ、どうぞ♪でも、りょうの「もっこり音頭」歌詞ができたらきわどいですよね。

＞Blue　Cat様。[２６１０]
ＣＨでの雨の日についてのカキコありがとうございます。
早速、読み返したらありました。渚ちゃんの話と海原の話(Blue　Cat様の言うとおり雷もなってました。)でちゃんと雨、降ってました。でも、槙村兄が死んだ日の話での雨。すごく印象的です。登場がはじめの方と回想シーンだけだっただけに・・・。

＞Goo　Goo　Baby様。[２６１２]
お久しぶりです。覚えてますよー。
いなくて、寂しかったですー。お帰りなさいませ♪
それから、今回りょうは言ってましたよ。そのセリフ。
りょうの番外編。私も見たいと思いました。あと、香、海坊主、冴子も見てみたいなと思います。
餅山さん。ＡＨでのレギュラーキャラになりそうですね。私も好きですよ。

[りょうと香のこと]
かなりくどくてすいません。しかも過去のカキコとちょっとだぶってたりしてます。(滝汗)
総集編や前回のバンチを読み返すたびに２人に感情移入してしまいます。香のことで見せるりょうの表情を見るたびに切なかったです。特に目が悲しくて悲しくて、「救われて欲しい。」と何度も思いました。香を失っただけでりょうがこんなに変わってしまうなんて、香の存在の大きさを改めて痛感しました。そして、「香の代わりは誰にもできないんだな」と思いました。
２人の絆は、すごく深いですね。
「愛」でもなくそれ以上の絆の深さがありますよね。
２人の関係は１枚のカードの表と裏かなって気がします。「スイーパー」という仕事だからだと思います。コンビネーションとお互いの信頼があるかないかで命に関わる仕事だから、「今日１日無事だった。最愛の人がそばにいて生きていてくれた。」りょうと香にとってそれが一番の幸せなんですよね。

長々失礼しました。それでは。

### [2622] 茶々	2001.08.30 THU 22:43:22　
	
ちょっと考えちゃうんですけど、香が車にはねられて
病院に運ばれてそこでリョウが看取って息をひきとって
あとで知らされたこと・・・
「彼女妊娠してました・・・」
なんてオチないですよね！！？？

### [2621] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2001.08.30 THU 22:36:25　
	
２６０４あおさんの言うとおり、わたしもなんかまだウラがありそう、って思います。「不幸な娘を助けるため」に移植をしたというなら「始末」なんていう言葉は出ないはずだと思うんです。あの李兄をカンタンに信用しちゃいけない気がする・・・。２２年前は“いい人”だったのかもしれないけど、今もそうとは言い切れませんよね、海原の例もあることだし。そう思って見ると、ラストのコマの李兄の表情がすごくうさんくさく見えてしまう・・・・。

わたしはリョウは、決闘でケニーを死なせてしまった後、日本に渡って、で、李兄から依頼されて李弟を助けにいったのかと思ったんですけど。

今朝のわたしのカキコミってやっぱなんか唐突でしたよね。Ｃ・Ｈでの雨のシーンは槇村が死んだ日の他にもありますよ、ってずっと言いたかったのについ忘れてて、でなんとなく思い出したんで書いちゃったんですよね。すいません。
２６１４露崎さん、たぶんあのシーンのときは渚のストーカーにわざと自分を狙わせるために、防弾着をつけてたんだと思いますよ。

それでは。 
